堅城建築群組 同層其他公司出現個案！

堅城創記11樓
同層其他公司有個案

public toilet key

同層

留名